如果6月9日人數少過六四

如果真係咁
就證明港豬鐘意民主中國
只要中國有民主 送中/廿三條都冇所謂
但事實證明左中國愈仆街 香港愈有運行
反之 中國有民主 香港實仆街

一定唔會放心

移去邊

其實睇民陣報幾大啫

民陣而家就話想100萬
如果到時真係100萬 民陣會報80萬
如果到時25萬 民陣會報50萬

維穩與爭取民主之間取得平衡